尋PS年代一隻舊Game

是咁的,

細細過玩過一隻Game已經唔記得左個名,
內容係第一身驚嚇, 主角應該係個女既,
每關響一個地下隧道咁上下地圖上面逃走,
主角唯一技能係可以遠距離感知隻怪響邊而逃走,
中途會遇到其他有能力既角色加入, 幫助主角逃走

全能既連登仔可唔可以話返比我聽呢隻係咩Game?

Dark Messiah

係呢隻, 多謝師兄

客咩氣